龍門早餐算唔算世界第一。。。

成尺長咸牛芝士蛋..
成尺厚奶油多..
成尺濃牛面..
成尺香奶茶..

垃圾 不了

Hi 我坐你後面

算
世一難食

狗屎都不如

早餐黎講唔需要太強調味算係咁
佢夠大份就真既

你當渣哥精液蛋流架？

龍門真係好食咗

?

咩2c..

幾好食..

我後面係吉野家..

大渣哥世一

你食屎..

狗屎有咁好食我以後都食狗屎..

幾錢埋單

夠兩餐..

勁恐怖..

每日好食多一點..

32有腸蛋牛麵 奶醬多 邊到搵

入咗牛肉湯..

成尺香都唔係好香喳喎

龍門玉子燒同幻茶好味

成尺都唔香？

想日日食..

沙門氏菌系列

哈啊

好撚大份 大快樂食個早餐都三十幾啦
杯茶走都正

幾時同我食..

早餐/常餐黎講龍門性價比好高個麵比勁多料

世界第一都講得出
樓主邊間分店打工

做咩爆我食緊吉野家..

渣家軍全面進場

會食死人..

蛋同包可以留lunch..

你係邊..

塊蛋好肉酸

大家樂俾狗食..

你估下..

叫個玉子燒配麵早餐再加塊牛扒

食完中午可以慳返

你抵死..

渣家軍勁渣..

普通野咁都吹奏

啲狗會話垃圾難食
但事實係 我食得曬龍門嘅嘢 但食唔落渣哥

咁我坐返你前面..

奶茶王沖啲奶茶真係幾好飲

五毛你都認真覆

我普通人..

王㐱，五毛狗屎都不如

抵吃好吃..

我前面冇位..

好飲過以前好多..

我唔識分..

提外話， 入門口同出門口記得踩乾淨對鞋

半島冰室笑而不語

Block9佢老帽臭啦

我踩到佢不要不要..

多有咩用
要好食先得
唔通要讚佢唔會好似渣哥咁有生雞蛋？

好食

茶記水平幾好..

關我渣咩事 最衰龍門

呢個當晏晝都得

無生蛋不了

真

尖沙咀個間世一

除左個豬頸肉啲調味料味怪怪地之外
其他都幾好食

下牙活吊打啦..

早餐就好食 其他就....

好撚難食

一直都好食

不過我次次都係食常餐

渣哥伙記係咪都係食呢啲
佢地咁樣煮野食 煤氣電費真係慳好多

龍門每3個月去驗食物味道一次
好食返可以密啲去

屌你老母龍門

睇個樣都唔開胃.
點解咁普通既野都要放係到推.
間野出晒名咁耐, 會食既都食過晒, 係好食自然去食.
仲成日推都只會令人覺得間野垃圾又要借黃店去昆人去.

30蚊有個丁麵 算係咁

唔洗wfh又起到身嘅話我日鳩日食office附近間龍門早餐，好撚正斗

雖然大份，但睇落唔多掂。

荃灣分店一向OK

之前個沙嗲牛勁難食 而家好似唔錯

淨係得銅記有.....

又香又甜又好吃

出晒名

佢早餐塊牛扒仲大過大家樂晚市

龍門奶茶真係好好飲

主觀的世界

世一就講唔上。
咁嘅價錢、份量、味道，叫唔話得咁囉。

都係做本地人街坊生意，但求性價比出色。

渣狗. gif

龍門無野多
打手最多
極少黃店上到熱門
龍門成日都上

咁撚肉酸

荃灣分店早幾個月食過一次 員工冇禮貌 嘢食難食 杯奶茶溝出嚟好似水咁 不過cwb 嗰間真係好咗好多 變咗中上茶餐廳 其他分店真係不了

龍城好食好多

幾錢

算

只可以講：好過渣哥囉！

食開火腿通,個湯底無乜味
其他野都ok

尖沙咀都ok

你係食開屎嗰班
你幾時嚟吖
翻查CCTV睇下搵唔搵到你

去親龍門都係食常餐

其實最常上熱門係黑店

不知幾好食

牛麵舊牛似爛屎

又等少個位

龍門越嚟越好J

清食開屎

光榮先世一

支持露多

食開屎？

合理囉
好多細鋪其實都差唔多份量

大大聲同人講鐘意食屎

龍衛兵收錢打工架嘛
等陣饅頭張屌鳩南亞狗唔做野咪弊

垃圾

仲唔洗加錢就可以轉即磨啡

同一個餐同一樣野
龍門同其他茶記都差好遠
以茶記黎講
龍門係得杯茶飲得過
仲要睇師傅心情

以本傷人
做好d出品好過啦

你就係食開早餐果班！

由6月已經好食啦 有黃的味道

唔覺得難食
正常茶仔早餐

渣渣兵

等睇你俾人話五毛

餐蛋麵成本5蚊 佢咁就賺左25
我上水搭去銅鑼灣都廿幾蚊啦

係...
成班打手

我食茶記就係想快同比人趕

個黑松露好正

明明睇見都唔開胃
話好食果班擺明帶風向
饅頭張點會無搵pr做野

叫人支持吓都可以
但好食就真係大纜都扯唔埋

牛餐肉茄通 入口即溶 煎得透

樓主好波

建議師兄去食咗再講 而家咁都話難食平時食開咩

咖啡好似係沖粉？

平時食開時代呢d
蘋果救完之後都同朋友食過幾次

尖沙咀間瓏門
炒蛋好鬼咸
次次都局住食煎蛋

算！好𠹌好吃

嚴格d黎講係煎蛋皮

其實龍門都係普通茶記水準 出品應該都冇咩大進步空間㗎喇

垃圾都有人食

可能係其他茶記太出色

越嚟越好食

我覺得近排都合格嘅 一定係好食過之前㗎啦

龍門居分店不嬲唔差

本店先啱

黃大仙..

龍門越做越好